想學整麵包 想入行

有冇巴打分享下經驗

點先入到行？

我都想知
新手+想返pt感覺係難上加難

有冇太陽之手

改名做師傅哥

之前做過一個月唔做
學師仔人工底 13-14俾盡
朝早要勁早返到鋪頭做準備工夫
抬麵粉係勁重勁辛苦
麵包要焗得靚係勁難 焗得唔靚個師傅會要你食曬佢
我做左一個月頂唔順resign左

搵麵包店請唔請人

冇嘅話唔好做了，好難贏

去酒店做會好D

求其見到邊間請人就入咗行
利申 做咗就快3年

仲未有潮文

勞工處大把，但全部低人工又辛苦
利申:做過幾個月

食晒佢真係好撚狗
整撚肥人

係學一定去細鋪

好撚辛苦 師傅就食煙訓晏教 咩都係你做 但最快上手
做廠做連鎖鋪無用

啲連鎖舖有啲連麵都唔使打,由啲廠送面嚟之後你就發酵入爐.甚至乎啲雞尾餡麥西哥餡都係廠打好畀你,如果做呢啲舖真係冇嘢學.

巴打依家去細鋪做？
係咪啲老字號嗰類

其實都係連鎖店嚟,但就因為人手少我就可以咩都掂下做下囉

咁都有機會啵
識晒啲野叫埋你去管理
但有冇少量工場貨

都有啲廠貨,但大部份你喺啲麵包舖見到嘅都係喺舖做.長期都會想喺呢行發展嘅,不過就唔想留喺香港發展囉.講管理嚟我就有排都未夠班,更加唔想管.